有冇巴打可以唱說謊

中左毒
好好聽
求各高手出招

我沒有說謊

人生已經如此的艱難

Lm

有些事情就不要拆穿

最快要聽朝

劉名等聽朝丁大家把聲

推

9唱

我妹又說謊

好好聽
副歌係咪用左哭腔

我都想唱
一陣返歸鳩唱先

有人唱左,聽走數

我就咁唱

每個人唔同風格
留名待聽

好順耳

多謝

獻醜

好好聽！

想聽多啲

杜奧巴?

巴打你有冇用震音嫁
我聽到好似有少少

我？ 唔係呀

我盡量冇用喇 成日比人話太多技巧冇感情

睇下有冇機會

點樣先學到
上網睇完片好似冇睇過咁

其實都係練架咋 我都唔係一唱就識
我唔識講 都係利用喉嚨收緊然後震佢

用技巧又話無感情
唔用技巧又會過鳩嗌
d人係咪都搵野話

Yoga係車上面清唱正到

唱歌自然流露 d咬字唔駛太刻意

我都沉溺過呢首歌
曾經向一個女仔表白，俾佢拒絕，仲叫我應承佢唔准唔開心，唔准嬲，要一路做好朋友，而我又真係咁做

好聽
好似吶喊緊咁
咬字好清

求評

上面D巴打都唱得幾好聽

請別以為你有多難忘

巴打唔多夠氣
有冇用腹式呼吸
同埋高音位上唔到 變到好虛
Btw唱得好聽過我

d咬字 一粒粒咁chok出來

我成日俾朋友笑我唱腔太old school
其中一個問題就係一粒一粒字太分明
特別係唱國語歌果時

舊唱腔
以前d歌比較少字可以咁唱
但依家d句子比較多字

傻子難唱好多 完全唔識唱

我沒有說謊
我何必說謊

係難唱d 比較多技巧
但說謊難唱在感情表達

仲有冇多d巴打唱

就係咁喇，細個老豆成日播許冠傑羅文譚詠麟關正傑，我就跟住唱，形成左個唱腔

巴打試下一個字就咁讀落去
唔好扭d字